〈唔緊急但要人〉10月18日和你拖2.0

全新和你拖2.0將於10月18星期五全面進場
係咪好興奮呀 係咪好緊張呀

日期：10月18日（五）
時間：7點集合 8點開始 9點流水式散去
地點：黨鐵荃灣綫、觀塘綫、港島綫、東鐵綫沿綫
主題：反你個反蒙面法
dress code：面具 乜面具都得
備註：詳細路線/集合點會再出，大家吹住雞叫朋友黎先

和理非活動你仲有無藉口唔出？
食住侵侵出到聲想睇一啲大型和平嘅場面 無奶油唔打下國際線嘅
參考上次823嘅大型人鏈 希望可以再一次透過全港大型人鏈話比外國聽香港人仲努力和平咁爭取緊六大訴求
鑑於近日警權過大 你一家三口落街食個飯都拉得 加上狗鐵日日間接宵禁 今次希望大家可以去屋企/公司附近嘅集合點 主打 安全！
和理非就無藉口唔出啦 緊有一站係左近呀
勇武都希望可以放低豬嘴 換上面具 同我地一齊膠 和勇不分
另外 由於咁大型嘅活動就相對需要更多嘅人手 希望有心人可以加入以下嘅tg group為當日活動做義工
tg channel：
義工group：
文宣group：
#1018 約定你

大家快啲一齊推post！

1018約定你

希望隔離左近果個係你

1018港九新界呀

希望唔洗十連

和理非gogogo！

終於出現喇 不過強烈建議標題加埋面具兩隻字

到時見！

推！

唉 又再次衰係標題
有待改善有待改善

一齊推！

和理非勇武都要一齊去！

thanks for補返！

無理由推唔郁嘅！

幫下手 再黎多次！

快啲推上熱門比多啲人知！

摩牙摩牙

anyone?

人呀 唔緊急姐 都要人呀

推

推！！

pushhhh

快啲一齊大大力推

share比多啲人知！

唔好比佢沉

希望搞得成！

唔夠人唔得㗎喎too weak啦

尋日啲人呢！

P牌 推唔到 都推

我見到你㗎！

help pish yeah

你應該係TG吹雞架

默默開始10連

1

2

3

4

pish 要全ig都知

5

大家一齊推 推到上熱門為止

6

7

8

9

10

好！記得send比身邊嘅人！

熱門！

823果陣要分好多段路都安排幫手先搞得掂

今次都會㗎！

pish

一齊推拜託拜託

要家中兩老全部都知！

more people!!

10 18
到時見

有行動post ...push#drum#pi

行動post一齊push

去

和你拖2.0！

好正
多謝文宣
有連登豬 和你拖

PUSH

正呀 到時見！

有圖點會推唔郁！

終於有d 行動post
齊齊推

10 18 不見不散
不分你我

有圖都推唔郁？我唔信！

1018街上見！快啲叫人一齊gogogo

大家 齊齊 推行動post
keep 住 團火

輕輕再一推！

keep住呀！

多謝文宣組
齊齊現身 和你拖

10. 18
香港人 反抗

行動post又推唔郁

一定出

小弟不才，借一借位問

想問有冇人用/買過以下工具黎貼野，想知有冇用，

想貼高位，天花板，

文宣大大會同你講聲多謝！

睇緊post嘅你
仲唔一齊推

一齊加油推

你要推post 10次
版主會答你

無錯

啱喇 推咗10次先啦！

P牌 推唔到
可唔可以幫手推十次

特朗普已經教左我地下一步點做
點樣繼續得到國際關注和支持

呢一次遊行希望全日係和理非遊行
好似上次170萬人遊行咁
希望吸引更多和理非上街

唔會係咁㗎 既然推唔郁

叫蘋果日報登頭版 咁樣真係多好多人知

我哋等緊你推post

我知你一定出
可唔可以推畀多d人睇
p牌推唔到

無錯 和理非行動一定要出呀！

大家推到蘋果知好無！

咁真係要靠哂你

和你拖行動

快啲share比10個朋友

今日放假 人手推咗全日post
有啲攰 希望喺我放棄之前成功到

咁耐都無乜人

好滾動

面具人錬

好呀
我哋 唔好灰心
10 18
一定要推到全香港都知

一人一面具！

p牌老漢輕推

個個都去咗關注個中大女仔
好心痛

一定要全港上至銀髮下至幼稚園都出！

人一定要夠強多

毒撚放假冇嘢做

推 行動啦大家

p牌仔
一齊推

Yes 不過如果今晚推唔郁 請聽日繼續推
我P牌幫唔到手

我都好心痛點解一個女仔要受咁嘅傷害

Push

幫手推10次
唔好浪費 文宣 心血

yes快啲吹雞叫人出

我都想放假

一百萬人

10月18約定你！

share比朋友！

辛苦你了

輪班代價就係唔係個個星期六日都出到去同大家同行

10 18 和你拖
人手推post
放假做咗最有意義嘅事情

大家落一落街就有得join

約定你

有心已經好夠叫人代你出

推post係和理非最下限做到ge事

痴線行動post都推唔郁

P牌仔 齊齊推

推啊啊啊

呢排啲行動post都推唔郁
有古怪

呢幾日特別難推上熱門
早幾日推啲post推足一兩個鐘點都上到去

死黑警！

落力推

見到個啊好反射

黑暗勢力

作為p牌仔
我都唔係好明
點樣先可以推到上熱門

奇怪奇怪

share比非p朋友一齊推！

分化post
就成日上熱門

人呢

可唔可以幫手推post

上啊啊啊

依件事唔簡單呀下

冇人都唔好放棄
和你推

我都唔知個定義係點
今朝我自己一個人推自己開果個陪審團登記post
推咗個零鐘就上到

我呢一兩日都係推到咁上下就睇下仲有冇其他人推/討論
推推下自己十連廿連咗我就會棄post專心推其他

之前就個個偵探 post
都唔知搞乜鬼

唔好氣餒

可唔可以推十次
p牌推唔喐

我尋日都易推 可能大家focus咗係中大少女

我會努力繼續推㗎

係經驗
一個人推太吃力
同埋我每次都會同步推幾個post 一個唔得就專心推其他

有圖有圖！

係

有圖都推唔郁？

可以同你講
推咗咁多日post 呢個現象唔係今晚先發生
日間係的確易推啲 乜內容都係
夜晚就多數都推唔郁行動post 推到上熱門有少少講運

都真嘅

唔夠多唔同既人推呀

推上熱門！！！！

我係唔會放棄㗎！

行動post. 好重要
呢幾日好似靜止左

大家冇乜行動方向

要多啲人！

和你拖
簡單易做
放工 放學
大家都可以參與到

值得推

星期六行動post！人手置頂唔該！

「十月」香港人的最新日程表+文宣

其中兩個另外推緊ge post

靜落黎就係和理非場合啦！

我要推到IG都有人分享

見到你嘅努力

多謝

push

其實都係 但好似見好多人講六大所以我先咁寫失誤失誤

多啲人！

push arh

推行動po

P牌，推唔郁

香港人 反抗

行動po要上熱門！

ughhhh

我覺得5大好d,

唔好比人，比國際線，我地不停加要求，

重點要真普選，其實可以解決大部分野

光復香港！

時代革命！

true true

幫手推要出黎

推呀

#唯一幫佢地報仇嘅方法就係贏

咁都未上熱門

西鐵有冇份?

冇人推？

唯一幫佢地報仇嘅方法就係贏

啱香港人一定要贏 我地無野輸㗎啦

西鐵去到錦上路好似難啲拖到？
我指同其他站個連接性

1018見！

再推！

推
俾多啲人知返係10月18

real都已經#241

唔止謝sir，連er er er sir都……

pish

五大訴求呀

咁少正皮

西鐵因為屯元天相對比較危險所以今次無include到sorly

貼張新文宣一齊pish先

正皮既人可唔可以幫手推下

希望大家一齊去！
〈唔緊急但要人〉10月18日和你拖2.0

要人呀！！！

Five demands!

樓豬個玻璃心....

十點鳩叫！
十一點貼連儂牆！
十二點推行動post+Twitter戰線！
逢星期四爆買黃店！

yes要人呀

多謝你
又多個人 推

好呀！咁10月18見唔見到你先

推啊

團火唔可以熄架！

行動post ar係 推

大大力推

仲少人過之前果兩個post

原來p牌推唔到

推post借位問下 有冇人未登記陪審團
未ge可以參考爸打個整合post：

Fact checked！申請做陪審員文宣有錯漏！

無錯！keep住個熱度！

幫你推

推呀！

一齊推

少少傷心仔

就算出過去咁多次都無人拖 我都一樣要推

好苦惱 點先上到熱門

今次會有㗎啦！

西鐵難啊

一齊推到上熱門

推上去！！！

呀！ ！ ！ ！ ！

推行動post!!!

推返啲文宣先

再推下啲文宣

再推多下

我都再推多下！

香港人，反抗！

好開心 大家推之餘都記得spread比人

樓豬好希望可以成事

即刻share哂去d group啦

感動流涕

pish上熱門！

Pish

大家終於上水

more more

但係唔係話11號都有和你拖咩？

想問下
上次籌備823個班手足有冇份幫手？
建議樓主搵返佢哋
今次要組埋新界，人數至少多一個double
需要多啲人幫手統籌

推比樓主睇

tui

點解上唔到熱門

其實要推比18區tg gp囉
要全港都有義工幫手

11號大埔有！！
如果講緊樓主出果個 果個未plan好覺得推得太急所以就改咗18號！

有contact一齊幫手呀！希望大家都可以入義工group幫手

我有搵到呀！大家都希望搞到！

可以！

出面好多人以為係聽日呀

個設好靚keke

ughhhhhhhh

［行動post] 一人一個要煲大嘅議題做文宣

上次本身係缺人
最後之所以成功係因為蘋果A1瘋狂吹雞
今次要成功要call埋蘋果

快啲推比佢地睇係18！

我會嘗試

有無人幫手推上熱門呀

呢個夠晒時間宣傳啦
大家都做得比上次更勁

係要我地推到連登個個都推先會上到蘋果

呢到成功吸到人再搵蘋果啦

係囉
點解推唔上

要人

大家有第一次經驗又抖咗咁耐 一定要多啲人呀

無錯！所以大家快啲大大力推

推呀!!!!手足出黎喇!!!!

唔準休息啊
咩活動都要做
日日帶口罩都要做

我日日都有戴！

唔係聽晚咩。。？

宣傳時間唔夠
改下星期

乜料點解行動post得咁小正皮！

呢d活動超級和理非 又eye catching可以打卡
唔係唔join呀

PUSH!

Push ahhhh

改咗期啊

10.11人鏈改左10.18!!!!!!!

係10月18日呀！！！
唔係聽日呀！

大家下星期見啊！

Tuiiii

唔好去錯啊，努力搞緊

改咗日期 大家幫手spread 出去

推推推啊啊啊

Tui

我屌曬你地老母入黎同我放上twitter 中國人要毀滅世界

真呀少少時間真係一定要join

好似好多人以為係聽日 樓主已經開第二個post改做10月18啦作為連登仔嘅你睇黎追得唔夠貼 要罰

解散警隊 刻不容緩

大家記住改咗時間做下星期五 10月18 唔好去錯聽日！

再黎

要多d人見到改咗期！

推爆

10月18日等你地呀！

聽日唔好去錯聽日係改期到18號

唔好 一齊推比其他人睇

推到上熱門

繼續推

努力推

過咗12點 又再推

因為覺得<全民口罩日>失敗而沮喪既人全部同我死入黎！

面具人鏈已改期 10月18見

面具人鏈已改期 10月18見 唔好去錯

喂喂唔夠人喎 10月18喎

人呢？

10月18再次和你拖！

已經預埋你 你一定要到呀

喂呀無人推嘅

tui klm shg yit moon!

再輕輕一推先

HEUNG GONG YUN!

confirmed?

無錯！18號見！

大家唔好氣餒 雖然今晚好多新聞都好痛心

正正因為咁 我地一定要企出黎
香港人 反抗！

推上熱門比多啲人知！

支持

咁聽晚係有咩搞

和你拖

校隊泳將15歲「發夢」少女離奇變浮屍 警：死因待確定

到時見

我又推！

E 睇唔到呢個post既話我應該聽日會出左好彩

聽晚大埔區係有人鏈嘅 但樓主搞嘅面具人鏈就順延至18號下星期五！到時見

Ok

多謝提醒 ...

一定係因為我推得唔夠大力！你入咗公海未！

叫多幾個人一齊去！

18 區人鏈
和你拖

快啲入公海 追貼啲

好呀
可唔可以邀請其他人加入 ？

推你

冇力嘅推

會 繼續推

可以！邀請無上限 但有下限 最少邀請10個

屯刀

推返你

有力！我睇到！

有無人未入公海呀

繼續推下先

乜依家啲行動post咁易沉嘅

幫手推

唔好去錯

Muting

推推推

推呀 抖夠啦！！！！！

認真問係10月11定10月18和你拖

推推推 印幾張文宣貼落個麵包袋當面具！

無錯呀 香港人 振作！

10月18日
比多少少時間我哋籌備

10月18！之前因爲準備唔夠所以決定順延！
快啲話比身邊嘅人知！
入公海！

有料到！可以一戰！

要人！

我係唔會氣餒㗎 我會繼續推

都宣傳左咁耐不如照去，下星期五再搞咪得

推

要人！科大要科大人！！
班nds推左個黨員選入校董會
選到既話佢地諗住收窄學生會既權力
之後滲多啲自己人入去，定啲措施幫助ust大陸人

科大校董就快失守啦！科大人入黎啊！投票啊！

班大陸人靜靜雞係wechat吹哂雞去左投票啦
佢地係朋友圈推得好行，但好似冇咩local留意到

又開始 push

仲未上熱門

推上 蘋果

行動post推

樓主擔心唔夠人會危險 又唔夠noise
不如今日去大埔區人鏈？

一早起身又繼續推！

目標！

瞓醒就繼續努力推！10月18號下星期五見！

唔會沉㗎！10月18見！

有無人見到我！

話比我知你會帶幾多人去！

send咗比身邊嘅屋企人朋友未？

下星期五放工見

行動post 推

等出完細節再推多次!

好！

10月18見！

支持，

要有足夠時間宣傳大家先會 ready .

P牌 推唔到

可唔可以幫手推十次

啱呀 需要多少少時間先可以滲透啲和理非！

我先 1

當然可以， 亦都應該。

感謝你

Keep住推下先！

我想繼續推

幾時會有細節詳情 ？

推極都推唔上熱門

希望 可以做到823 人鏈咁嘅效果

冇人推

路線果啲大概星期一左右會有！
mon實公海就盡好！

Push 推

今次啲狗唔會比我地拖，信嗎？
因為現在已經是戒嚴 + 宵禁狀態。

唔樂輸比白色恐怖！

日期：10月18日（五）
時間：19:00集合 20:00開始 21:00流水式散去
地點：黨鐵荃灣綫、觀塘綫、港島綫、東鐵綫沿站
dress code：面具 乜面具都得 不強求 盡量有
備註：詳細路線/集合點會再出，大家吹住雞叫朋友黎先

如果大家想幫手 可以入以下嘅group🤘🏿
channel：
公海：
義工group：
文宣group：

學印度佬戴習近平面具

細節 文宣
推左先

幫推！

緊急，聽日vtc Di院校開始停課，為期三日，到18日，將會係CCTV片段剛一個月，唔好俾佢del片，漏夜宣傳

（VTC同學速入)讓陳同學沉冤得雪！！！還其家人一個公道！！！！

可以嘅話，幫手推同share岀去，等聽日多啲人集會

跪求幫手推呢個先，聽日要人，但我地唔想提早俾校方知而令佢地關校，所以咁夜先岀稿，求share至fb,ws,tg各群組
另外，部分ive設施對公眾開放的

推上去

推上去再推

好似2.0過好多次

我要拖手仔

好想拖前線巴手仔阿

幫推

幫推 10月18 7點呀 人鏈呀

推 但好少文宣呀大佬

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

FB: 國難五金, 香港自由之書

推 , 小心安全

人鏈幫10月20集氣!

懇請所有有血性的香港人
全部都要行出來
證明比美國知道
香港人有多麽期盼
請眾議員盡快通過
香港人權法案
救出活在水深火熱的香港人